外國留學讀放射問題

講返背景先 黎緊去澳洲讀放射master

想問下有無巴絲之前外國讀完放射返香港註冊
我見香港放射個board每科都有唔同既鐘數要求
因為唔知黎緊個放射master合唔合符香港個board既註冊要求

所以想問下咁多位巴絲 有無人都係呢個background 可以分享下

Pish